日本人 風月同天 與 支那 武漢加油 詩詞對決

日本：山川異域，風月同天。
中國：帶病回村，不肖子孫。
日本：豈曰無衣，與子同裳。
中國：今年上門，明年上墳。
日本：遼河雪融，富山花開。
中國：拜年害人，聚餐找死。
日本：青山一道同雲雨，
明月何曾是兩鄉。
中國：今天走親或訪友，
明年家裡剩條狗。

真係好柒

有文化同冇文化